［叱咤］RubberBand未來見要人！！

一首咁有意義、咁好聽嘅歌、咁黃嘅band冇理由唔投啦？起碼要入到5強

點都會係人話

但係rubberband 出D歌真係有心

係，所以起碼要入到5強
首首都係誠意之作

發現號
未來見
醒未

推

但Rb都起碼要5強啦

太多數唔曬所以要投票支持

我由一開始已經係投rubber 因為我知人話肯定多人投

我都係

一定要投！

Pish

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

未來見要入5強呀

仲有最新嘅漫長

Fans 幫推

發現號真係喺我前幾年好撚辛苦嘅時候幫我捱落去

告急幫推